msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP Sync DB\n"
"POT-Creation-Date: 2016-10-21 14:35+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-10-21 14:37+0800\n"
"Last-Translator: Amos Lee <iwillhappy1314@gmail.com>\n"
"Language-Team: Delicious Brains <nom@deliciousbrains.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: class/wpsdb-addon.php:57
#, php-format
msgid ""
"The version of %1$s you have installed, requires version %2$s of WP Sync DB. "
"You currently have %3$s installed. <strong><a href=\"%4$s\">Update Now</a></"
"strong>"
msgstr ""
"当前安装的 %1$s 版本需要 WP Sync DB %2$s 才能使用 ，您目前已经安装了%3$s。 "
"<strong><a href=“%4$s”>现在更新</a></strong>"

#: class/wpsdb-base.php:37
msgid ""
"Invalid content verification signature, please verify the connection "
"information on the remote site and try again."
msgstr "无效的内容验证签名，请确认在远程站点上的连接信息，然后再试一次。"

#: class/wpsdb-base.php:126
#, php-format
msgid ""
"The connection to the remote server has timed out, no changes have been "
"committed. (#134 - scope: %s)"
msgstr "连接远程服务器超时，没有提交任何修改。 （＃134  - 范围：%s）"

#: class/wpsdb-base.php:129
#, php-format
msgid "We could not find: %s. Are you sure this is the correct URL?"
msgstr "无法找到：%s。你确定 URL 是正确的吗？"

#: class/wpsdb-base.php:134
msgid ""
"It appears that you might be trying to pull from a local environment. This "
"will not work if <u>this</u> website happens to be located on a remote "
"server, it would be impossible for this server to contact your local "
"environment."
msgstr ""
"看起来你正试图从本地环境中拉取数据库。如果此站点是在远程服务器上的，此操作将"
"不能工作，因为远程服务器不可能连接到你的本地环境。"

#: class/wpsdb-base.php:137
msgid ""
"It appears that you might be trying to push to a local environment. This "
"will not work if <u>this</u> website happens to be located on a remote "
"server, it would be impossible for this server to contact your local "
"environment."
msgstr ""
"看起来你正试图推送数据库到一个本地环境。如果此站点是在远程服务器上的，此操作"
"将不能工作，因为远程服务器不可能连接到你的本地环境。"

#: class/wpsdb-base.php:142
#, php-format
msgid ""
"The connection failed, an unexpected error occurred, please contact support. "
"(#121 - scope: %s)"
msgstr "连接失败，发生了意外错误，请联系技术支持。 （＃121  - 范围：%s）"

#: class/wpsdb-base.php:152
msgid ""
"The remote site is protected with Basic Authentication. Please enter the "
"username and password above to continue. (401 Unauthorized)"
msgstr ""
"远程站点被基本身份验证保护。请在上面输入用户名和密码继续。 （401未授权）"

#: class/wpsdb-base.php:157
#, php-format
msgid ""
"Unable to connect to the remote server, please check the connection details "
"- %1$s %2$s (#129 - scope: %3$s)"
msgstr ""
"无法连接到远程服务器，请检查连接的详细信息 - %1$s%2$s（＃129  - 范围：%3$s）"

#: class/wpsdb-base.php:166
msgid ""
"There was a problem with the AJAX request, we were expecting a serialized "
"response, instead we received:<br />"
msgstr "AJAX请求出了问题，我们需要一个序列化响应，但是却收到了： <br />"

#: class/wpsdb-base.php:174
#, php-format
msgid ""
"WP Sync DB does not seem to be installed or active on the remote site. (#131 "
"- scope: %s)"
msgstr "WP Sync DB 似乎没有在远程站点上安装或激活。 （＃131  - 范围：%s）"

#: class/wpsdb-base.php:387
#, php-format
msgid "Invalid nonce for: %s"
msgstr "无效随机数: %s"

#: class/wpsdb-base.php:394
#, php-format
msgid "Access denied for: %s"
msgstr "拒绝访问: %s"

#: class/wpsdb.php:311 class/wpsdb.php:1322
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: class/wpsdb.php:372
msgid "ext/mysqli"
msgstr "ext/mysqli"

#: class/wpsdb.php:376
msgid "WP Memory Limit"
msgstr "WP内存限制"

#: class/wpsdb.php:619
msgid "Could not upload the SQL to the server. (#135)"
msgstr "无法上传SQL服务器。（＃135）"

#: class/wpsdb.php:624
msgid "Could not read the SQL file we uploaded to the server. (#136)"
msgstr "无法读取我们上传到服务器的SQL文件。 （＃136）"

#: class/wpsdb.php:640
msgid ""
"The connection succeeded but the remote site is configured to reject push "
"connections. You can change this in the \"settings\" tab on the remote site. "
"(#133)"
msgstr ""
"连接成功，但远程站点配置为拒绝推送连接。您可以在远程站点中 的“设置”选项卡中修"
"改此设置。 （＃133）"

#: class/wpsdb.php:857
msgid ""
"The connection succeeded but the remote site is configured to reject pull "
"connections. You can change this in the \"settings\" tab on the remote site. "
"(#132)"
msgstr ""
"连接成功，但远程站点配置为拒绝拉取连接。您可以在远程站点中 的“设置”选项卡中修"
"改此设置。 （＃132）"

#: class/wpsdb.php:926 class/wpsdb.php:1091
msgid ""
"Failed attempting to unserialize the response from the remote server. Please "
"contact support."
msgstr "尝试反序列化来自远程服务器的响应失败。请联系技术支持。"

#: class/wpsdb.php:975 class/wpsdb.php:1139
msgid "pull"
msgstr "拉取"

#: class/wpsdb.php:978 class/wpsdb.php:1142
msgid "push"
msgstr "推送"

#: class/wpsdb.php:980
#, php-format
msgid ""
"The connection succeeded but the remote site is configured to reject %s "
"connections. You can change this in the \"settings\" tab on the remote site. "
"(#110)"
msgstr ""
"连接成功，但远程站点配置为拒绝 %s 连接。您可以在远程站点中 的“设置”选项卡中修"
"改此设置。 （＃110）"

#: class/wpsdb.php:1130
msgid "Try again?"
msgstr "再试一次？"

#: class/wpsdb.php:1144
#, php-format
msgid ""
"The connection succeeded but the remote site is configured to reject %s "
"connections. You can change this in the \"settings\" tab on the remote site. "
"(#122) <a href=\"#\" class=\"try-again js-action-link\">Try again?</a>"
msgstr ""
"连接成功，但远程站点配置为拒绝%s连接。您可以在远程站点中 的“设置”选项卡中修改"
"此设置。 （＃122） <a href=“#” class=“try-again js-action-link”>再试一次？</"
"a>"

#: class/wpsdb.php:1322
msgid "Migrate"
msgstr "迁移"

#: class/wpsdb.php:1322
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: class/wpsdb.php:1342
#, php-format
msgid ""
"The version of the %1$s addon you have installed%2$s is out-of-date and will "
"not work with this version WP Sync DB. <a href=\"%3$s\">Update Now</a>"
msgstr ""
"你已经安装的 %1$s 扩展 %2$s 已过期，将不会再此版本的WP Sync DB中工作。 <a "
"href=“%3$s”>立即更新</a>"

#: class/wpsdb.php:1351
msgid ""
"<strong>PHP Safe Mode Enabled</strong> &mdash; We do not officially support "
"running this plugin in safe mode because <code>set_time_limit()</code> has "
"no effect. Therefore we can't extend the run time of the script and ensure "
"it doesn't time out before the migration completes. We haven't disabled the "
"plugin however, so you're free to cross your fingers and hope for the best. "
"However, if you have trouble, we can't help you until you turn off safe mode."
msgstr ""
"<strong>PHP安全模式已启用</strong> -我们不正式支持在安全模式下运行这个插件，"
"因为<code>set_time_limit()</code> 在 PHP 安全模式下无效。因此，我们不能延长脚"
"本运行时间，并确保它在迁移完成之前不会超时。你可以双手合十，祈祷不会出问题。"
"但是，万一遇到了问题，除非你关闭安全模式，我们没办法帮你解决。"

#: class/wpsdb.php:1353 class/wpsdb.php:1372
#, php-format
msgid "Your current PHP run time limit is set to %s seconds."
msgstr "您当前的PHP运行时间限制设置为%s秒。"

#: class/wpsdb.php:1361
#, php-format
msgid ""
"<strong>Internet Explorer Not Supported</strong> &mdash; Less than 2% of our "
"customers use IE, so we've decided not to spend time supporting it. We ask "
"that you use Firefox or a Webkit-based browser like Chrome or Safari "
"instead. If this is a problem for you, please let us know."
msgstr ""
"<strong>不支持 Internet Explorer</strong> -我们只有不到 2% 的客户使用 IE 浏览"
"器，所以我们决定不把时间浪费在支持它上。请使用Firefox或基于Webkit的浏览器，如"
"Chrome或Safari。如果有问题，请告诉我们。"

#: class/wpsdb.php:1370
msgid ""
"<strong>PHP Function Disabled</strong> &mdash; The <code>set_time_limit()</"
"code> function is currently disabled on your server. We use this function to "
"ensure that the migration doesn't time out. We haven't disabled the plugin "
"however, so you're free to cross your fingers and hope for the best. You may "
"want to contact your web host to enable this function."
msgstr ""
"<strong>PHP 函数被禁用</strong> &mdash; <code>set_time_limit()</code>函数在你"
"的服务器上已被禁用。因此，我们使用此函数并确保它在迁移完成之前不会超时。你可"
"以双手合十，祈祷不会出问题。万一出现问题，请联系你的服务器提供商启用此函数。"

#: class/wpsdb.php:1545
msgid ""
"Failed to retrieve table structure, please ensure your database is online. "
"(#125)"
msgstr "无法检索表结构，请确数据库服务器在线。 （＃125）"

#: class/wpsdb.php:1562
#, php-format
msgid "Delete any existing table %s"
msgstr "删除所有表%s"

#: class/wpsdb.php:1576
#, php-format
msgid "Table structure of table %s"
msgstr "表%s的结构"

#: class/wpsdb.php:1583
msgid ""
"Failed to generate the create table query, please ensure your database is "
"online. (#126)"
msgstr "进行创建表的查询时出错，请确保数据库服务器在线。 （＃126）"

#: class/wpsdb.php:1619
#, php-format
msgid "Data contents of table %s"
msgstr "表 %s中的内容"

#: class/wpsdb.php:1907
#, php-format
msgid "End of data contents of table %s"
msgstr "表 %s中的内容结束"

#: class/wpsdb.php:2037
msgid "WordPress MySQL database migration"
msgstr "WordPress MySQL 数据库迁移"

#: class/wpsdb.php:2039
#, php-format
msgid "Generated: %s"
msgstr "生成的: %s"

#: class/wpsdb.php:2040
#, php-format
msgid "Hostname: %s"
msgstr "主机名：%s"

#: class/wpsdb.php:2041
#, php-format
msgid "Database: %s"
msgstr "数据库: %s"

#: class/wpsdb.php:2071
msgid "Failed to write the gzipped SQL data to the file. (#127)"
msgstr "未能写入gzip压缩的SQL数据到文件。 （＃127）"

#: class/wpsdb.php:2077
msgid "Failed to write the SQL data to the file. (#128)"
msgstr "未能写入SQL数据到文件。 （＃128）"

#: class/wpsdb.php:2228
msgid ""
"A problem occurred when trying to change the maximum request size, please "
"try again."
msgstr "尝试修改最大请求大小时出错，请重试。"

#: class/wpsdb.php:2229
msgid "Establishing connection to remote server, please wait"
msgstr "正在连接远程服务器，请稍候"

#: class/wpsdb.php:2230
msgid ""
"A problem occurred when attempting to connect to the local server, please "
"check the details and try again."
msgstr "尝试连接到本地服务器时出错，请检查细节并重试。"

#: class/wpsdb.php:2231
msgid ""
"An error occurred when trying to clear the debug log. Please contact "
"support. (#132)"
msgstr "尝试清除调试日志时发生错误。请联系技术支持。 （＃132）"

#: class/wpsdb.php:2232
msgid ""
"An error occurred when trying to update the debug log. Please contact "
"support. (#133)"
msgstr "尝试更新调试日志时发生错误。请联系技术支持。 （＃133）"

#: class/wpsdb.php:2233
msgid "Migrate DB & Save"
msgstr "迁移并保存配置文件"

#: class/wpsdb.php:2234
msgid "Migrate DB"
msgstr "迁移数据库"

#: class/wpsdb.php:2235
msgid "Please select at least one table to migrate."
msgstr "请至少选择一个表来进行迁移。"

#: class/wpsdb.php:2236
msgid "Please enter a name for your migration profile."
msgstr "请输入迁移配置文件的名称。"

#: class/wpsdb.php:2237
msgid ""
"An error occurred when attempting to save the migration profile. Please see "
"the Help tab for details on how to request support. (#118)"
msgstr ""
"尝试保存迁移配置文件时发生错误。请转到帮助选项卡查看有关如何请求支持的信息。 "
"（＃118）"

#: class/wpsdb.php:2238
msgid "Exporting complete"
msgstr "导出完成"

#: class/wpsdb.php:2239
msgid "Exporting, please wait..."
msgstr "正在导出，请稍等…"

#: class/wpsdb.php:2240
msgid "please wait..."
msgstr "请稍候 …"

#: class/wpsdb.php:2241
msgid "complete"
msgstr "完成"

#: class/wpsdb.php:2242
msgid "Migration failed"
msgstr "迁移失败"

#: class/wpsdb.php:2243
msgid "Backing up"
msgstr "备份"

#: class/wpsdb.php:2244
msgid "Migrating"
msgstr "正在迁移"

#: class/wpsdb.php:2245
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: class/wpsdb.php:2246
msgid "Response"
msgstr "响应"

#: class/wpsdb.php:2247
msgid ""
"A problem occurred when attempting to process the following table (#113)"
msgstr "尝试处理以下表时发生问题（＃113）"

#: class/wpsdb.php:2248
msgid ""
"A problem occurred when processing the following table. We were expecting a "
"response in JSON format but instead received an empty response."
msgstr "尝试处理下表处理时出现问题。我们需要JSON格式的响应，却收到了空响应。"

#: class/wpsdb.php:2249
msgid "Migration completed with some errors"
msgstr "迁移完成，但是出现了一些错误。"

#: class/wpsdb.php:2250
msgid "Migration complete, your backup is located at:"
msgstr "迁移完成后，您的备份位于："

#: class/wpsdb.php:2251
msgid "A problem occurred when finalizing the backup. (#132)"
msgstr "完成备份时发生问题。 （＃132）"

#: class/wpsdb.php:2252 template/settings.php:76 template/settings.php:90
msgid "Saved"
msgstr "已保存"

#: class/wpsdb.php:2253
msgid ""
"Any sites setup to use the current API key will no longer be able to "
"connect. You will need to update those sites with the newly generated API "
"key. Do you wish to continue?"
msgstr ""
"任何使用当前API密钥的站点将不能再连接。您将需要使用新生成的API密钥更新这些网"
"站设置。你确定要继续吗？"

#: class/wpsdb.php:2254
msgid ""
"An error occurred when trying to generate the API key. Please see the Help "
"tab for details on how to request support. (#105)"
msgstr ""
"尝试生成API密钥时发生错误。请转到帮助选项卡查看有关如何请求支持的信息。（＃"
"105）"

#: class/wpsdb.php:2255
msgid ""
"You are removing the following migration profile. This cannot be undone. Do "
"you wish to continue?"
msgstr "你正在删除以下迁移配置文件。此操作不能撤消。确定要继续吗？"

#: class/wpsdb.php:2256
msgid ""
"An error occurred when trying to delete the profile. Please see the Help tab "
"for details on how to request support. (#106)"
msgstr ""
"尝试删除文件时发生错误。请转到帮助选项卡查看有关如何请求支持的信息。（＃106）"

#: class/wpsdb.php:2257
msgid ""
"The selected migration profile could not be deleted because it was not "
"found.\n"
"Please refresh this page to see an accurate list of the currently available "
"migration profiles."
msgstr ""
"无法删除选定的迁移配置文件，因为找不到该配置文件。\n"
"请刷新此页以查看当前可用迁移配置文件的准确列表。"

#: class/wpsdb.php:2258
msgid ""
"If you change the connection details, you will lose any replaces and table "
"selections you have made below. Do you wish to continue?"
msgstr ""
"如果您更改了连接的详细信息，你将丢失下面所有的修改和数据表表选择。确定要继续"
"吗？"

#: class/wpsdb.php:2259 template/migrate.php:125
msgid "Please enter the connection information above to continue."
msgstr "请输入上面的连接信息继续下一步。"

#: class/wpsdb.php:2260
msgid ""
"An error occurred when trying to save the settings. Please try again. If the "
"problem persists, please see the Help tab for details on how to request "
"support. (#108)"
msgstr ""
"尝试保存设置时发生错误。请重试。如果问题仍然存在，请转到帮助选项卡查看如何请"
"求支持的详细信息（＃108）"

#: class/wpsdb.php:2261
msgid ""
"The connection information appears to be missing, please enter it to "
"continue."
msgstr "连接信息已丢失，请输入并继续。"

#: class/wpsdb.php:2262
msgid ""
"The connection information appears to be incorrect, it should consist of two "
"lines. The first being the remote server's URL and the second being the "
"secret key."
msgstr ""
"连接信息看起来是错误的，它应该包含两行。第一行是远程服务器的URL，第二行是密"
"钥。"

#: class/wpsdb.php:2263
msgid ""
"The URL on the first line appears to be invalid, please check it and try "
"again."
msgstr "第一行上的 URL 看起来无效，请检查并重试。"

#: class/wpsdb.php:2264
msgid ""
"The secret key on the second line appears to be invalid. It should be a 32 "
"character string that consists of letters, numbers and special characters "
"only."
msgstr ""
"在第二行的密钥看起来是无效的。它应该是32个字符的只包括字母、 数字和特殊字符的"
"字符串。"

#: class/wpsdb.php:2265
msgid ""
"It appears you've entered the URL for this website, you need to provide the "
"URL of the remote website instead."
msgstr "看起来你输入了本网站的 URL，您需要输入远程网站的 URL。"

#: class/wpsdb.php:2266
msgid ""
"It appears you've entered the secret key for this website, you need to "
"provide the secret key for the remote website instead."
msgstr "看来你输入了本网站的密钥，您应该输入远程网站的密钥。"

#: class/wpsdb.php:2267 template/migrate-progress.php:8
msgid "Time Elapsed:"
msgstr "已用时间："

#: class/wpsdb.php:2268 template/migrate-progress.php:19
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: class/wpsdb.php:2269
msgid "Migration Paused"
msgstr "暂停已迁移"

#: class/wpsdb.php:2270
msgid "Resume"
msgstr "重新开始"

#: class/wpsdb.php:2271
msgid "Completing current request"
msgstr "完成当前请求"

#: class/wpsdb.php:2272
msgid "Cancelling migration"
msgstr "取消迁移"

#: class/wpsdb.php:2273
msgid "Paused"
msgstr "已暂停"

#: class/wpsdb.php:2274
msgid "Removing the local MySQL export file"
msgstr "删除本地MySQL导出文件"

#: class/wpsdb.php:2275
msgid "Removing the local backup MySQL export file"
msgstr "删除本地备份MySQL的导出文件"

#: class/wpsdb.php:2276
msgid "Removing the local temporary tables"
msgstr "删除本地临时表"

#: class/wpsdb.php:2277
msgid "Removing the remote backup MySQL export file"
msgstr "删除远程备份MySQL的导出文件"

#: class/wpsdb.php:2278
msgid "Removing the remote temporary tables"
msgstr "删除远程临时表"

#: class/wpsdb.php:2279
msgid "Migration cancellation failed"
msgstr "取消迁移失败"

#: class/wpsdb.php:2280
msgid ""
"A problem occurred while cancelling the migration, you may have to manually "
"delete some temporary files / tables."
msgstr "取消迁移时发生问题，你可能需要手动删除一些临时文件和数据表。"

#: class/wpsdb.php:2281
msgid "Migration cancelled"
msgstr "迁移已取消"

#: class/wpsdb.php:2315
msgid "Could not find the file to download:"
msgstr "无法找到要下载的文件："

#: class/wpsdb.php:2497
msgid "MySQL export file not found."
msgstr "MySQL导出文件未找到。"

#: template/help.php:4
msgid "Feature Walkthrough"
msgstr "功能演示"

#: template/help.php:5
msgid ""
"A brief walkthrough of the WP Sync DB plugin showing all of the different "
"options and explaining them."
msgstr "一个简要的关于 WP Sync DB 插件的不同选项演示，并解释选项之间的不同。"

#: template/help.php:8
msgid "Pulling Live Data Into Your Local Development&nbsp;Environment"
msgstr "将正式网站的数据拉取到本地开发环境"

#: template/help.php:9
msgid ""
"This screencast demonstrates how you can pull data from a remote, live "
"WordPress install and update the data in your local development environment."
msgstr "这个视频演示了怎样把数据从远程站点中更新到您的本地开发环境中。"

#: template/help.php:12
msgid "Pushing Local Development Data to a Staging&nbsp;Environment"
msgstr "推送本地开发环境的数据到正式环境。"

#: template/help.php:13
msgid ""
"This screencast demonstrates how you can push a local WordPress database "
"you've been using for development to a staging environment."
msgstr "这个视频演示了怎么把数据从本地开发环境中推送到远程正式环境。"

#: template/help.php:16
msgid "Media Files Addon Demo"
msgstr "媒体文件扩展演示"

#: template/help.php:17
msgid ""
"A short demo of how the Media Files addon allows you to sync up your "
"WordPress Media Libraries."
msgstr "一个简短的关于媒体文件的扩展的视频，演示了怎么使用该扩展同步媒体文件。"

#: template/help.php:28
msgid "Diagnostic Info &amp; Error Log"
msgstr "诊断信息和错误日志"

#: template/help.php:30
msgid "Clear Error Log"
msgstr "清除错误日志"

#: template/help.php:33
msgid "Videos"
msgstr "视频"

#: template/migrate-progress.php:4
msgid "Please wait while migration is running..."
msgstr "迁移运行时请稍候..."

#: template/migrate-progress.php:7
msgid "Establishing Connection"
msgstr "建立连接"

#: template/migrate-progress.php:20
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: template/migrate.php:61 template/migrate.php:463
msgid "Back to select a saved profile"
msgstr "返回选择已保存的配置文件"

#: template/migrate.php:70
msgid "Export File"
msgstr "导出文件"

#: template/migrate.php:76
msgid "Save as file to your computer"
msgstr "另存为文件到您的计算机"

#: template/migrate.php:83
msgid "Compress file with gzip"
msgstr "用gzip压缩文件"

#: template/migrate.php:92
msgid "Pull"
msgstr "拉取"

#: template/migrate.php:92
msgid "Replace this site's db with remote db"
msgstr "用远程站点的数据库替换当前站点"

#: template/migrate.php:101
msgid "Push"
msgstr "推送"

#: template/migrate.php:101
msgid "Replace remote db with this site's db"
msgstr "用当前站点的数据库替换远程站点"

#: template/migrate.php:110
msgid "Connection Info - Site URL &amp; Secret Key"
msgstr "连接信息 - 网站的URL和密钥"

#: template/migrate.php:120
msgid "SSL Disabled"
msgstr "SSL 已禁用"

#: template/migrate.php:120
msgid ""
"We couldn't connect over SSL but regular http (no SSL) appears to be working "
"so we've switched to that. If you run a push or pull, your data will be "
"transmitted unencrypted. Most people are fine with this, but just a heads up."
msgstr ""
"我们不能通过 SSL 连接，但普通​​ HTTP（无SSL）似乎可用，所以我们切换到了普通 "
"HTTP 连接。如果你运行了一个拉取或推送请求，你的数据将通过未加密的方式传输。大"
"多数人都不会有问题，在这里只是提个醒。"

#: template/migrate.php:128
msgid "Version Mismatch"
msgstr "版本不匹配"

#: template/migrate.php:128
#, php-format
msgid ""
"We've detected you have version <span class=\"remote-version\"></span> of WP "
"Sync DB at <span class=\"remote-location\"></span> but are using %1$s here. "
"Please go to the <a href=\"%2$s\">Plugins page</a> on both installs and "
"check for updates."
msgstr ""
"我们检测到你在<span class=\"remote-location\"></span> 安装了<span "
"class=“remote-version”></span>版本的，但在本地使用 %1$s。请转到<a "
"href=“%2$s”>插件页面</a>上安装并更新。"

#: template/migrate.php:132
msgid "Cannot Access Uploads Directory"
msgstr "无法访问上传目录"

#: template/migrate.php:134
msgid ""
"We require write permissions to the standard WordPress uploads directory. "
"Without this permission exports are unavailable. Please grant 755 "
"permissions on the following directory:"
msgstr ""
"我们需要WordPress标准上传目录的写入权限。如果没有此权限，导入功能将不能使用。"
"请授予以下目录 755 权限 ︰"

#: template/migrate.php:143
msgid "Find"
msgstr "查找"

#: template/migrate.php:144
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#: template/migrate.php:147
msgid ""
"Doesn't look we have any replaces yet, <a href=\"#\" class=\"js-action-link "
"add-replace\">add one?</a>"
msgstr ""
"看起来我们还没有添加替换， <a href=“#” class=“js-action-link add-replace”>填"
"加一条？</a>"

#: template/migrate.php:226
#, php-format
msgid ""
"<strong>New URL Missing</strong> &mdash; Please enter the protocol-relative "
"URL of the remote website in the \"New URL\" field. If you are unsure of "
"what this URL should be, please consult <a href=\"%s\" target=\"_blank\">our "
"documentation</a> on find and replace fields."
msgstr ""
"<strong>新URL丢失</strong> -请在“新URL”栏中输入远程网站的协议相对URL。如果您"
"不确定URL应该是什么，请参考<a href=“%s” target=“_blank”>我们的文档</a>中的查"
"找和替换字段。"

#: template/migrate.php:227
#, php-format
msgid ""
"<strong>New File Path Missing</strong> &mdash; Please enter the root file "
"path of the remote website in the \"New file path\" field. If you are unsure "
"of what the file path should be, please consult <a href=\"%s\" target="
"\"_blank\">our documentation</a> on find and replace fields."
msgstr ""
"<strong>新文件路径丢失</strong> -请在“新文件路径”字段中输入远程站点的根文件路"
"径。如果您不确定文件路径应该是什么，请参考<a href=“%s” target=“_blank”>我们的"
"文档</a>中的查找和替换字段。"

#: template/migrate.php:244
msgid "Migrate all tables with prefix"
msgstr "迁移全部有以下前缀的表"

#: template/migrate.php:250
msgid "Migrate only selected tables below"
msgstr "仅迁移选中的表"

#: template/migrate.php:268 template/migrate.php:296 template/migrate.php:391
#: template/settings.php:68
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: template/migrate.php:270 template/migrate.php:298 template/migrate.php:393
#: template/settings.php:70
msgid "Deselect All"
msgstr "取消选择"

#: template/migrate.php:272 template/migrate.php:300 template/migrate.php:395
#: template/settings.php:72
msgid "Invert Selection"
msgstr "反选"

#: template/migrate.php:280
msgid "Exclude Post Types"
msgstr "排除文章类型"

#: template/migrate.php:308
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: template/migrate.php:317
msgid "Replace GUIDs"
msgstr "更换 GUID"

#: template/migrate.php:323
#, php-format
msgid ""
"Although the <a href=\"%s\" target=\"_blank\">WordPress Codex emphasizes</a> "
"that GUIDs should not be changed, this is limited to sites that are already "
"live. If the site has never been live, I recommend replacing the GUIDs. For "
"example, you may be developing a new site locally at dev.somedomain.com and "
"want to migrate the site live to somedomain.com."
msgstr ""
"尽管<a href=“%s” target=“_blank”>WordPress法典强调</a>了不应改变GUID，但是这"
"仅限于那些已经上线的网站。如果该网站还没有上线，我建议更换GUID。例如，你可能"
"在本地的dev.somedomain.com开发一个新的网站，然后想要迁移到正式的 somedomain."
"com。"

#: template/migrate.php:329
msgid "Exclude spam comments"
msgstr "排除垃圾评论"

#: template/migrate.php:335
msgid ""
"Do not migrate the 'active_plugins' setting (i.e. which plugins are "
"activated/deactivated)"
msgstr "不要迁移“active_plugins”设置（本地激活的插件可能和远程不同）"

#: template/migrate.php:352
msgid ""
"Backup the <span class=\"directory-scope\">local</span> database before "
"replacing it"
msgstr "替换<span class=“directory-scope”>本地</span>数据库之前备份"

#: template/migrate.php:353
msgid "An SQL file will be saved to"
msgstr "一个SQL文件将被保存到"

#: template/migrate.php:361
msgid "Backup all tables with prefix"
msgstr "保存全部有以下前缀的表"

#: template/migrate.php:367
msgid "Backup only tables selected for migration"
msgstr "为迁移备份选中表"

#: template/migrate.php:373
msgid "Backup only selected tables below"
msgstr "仅备份选中的表"

#: template/migrate.php:398
#, php-format
msgid ""
"The backup option has been disabled as your <span class=\"directory-scope"
"\">local</span> uploads directory is currently not writeable. The following "
"directory should have 755 permissions: <span class=\"upload-directory-"
"location\">%s</span></p>"
msgstr ""
"备份选项已被禁用，因为你的<span class=“directory-scope”>本地</span>上传目录当"
"前不可写。以下目录应该有755权限<span class=“upload-directory-location”>%s</"
"span> </p>"

#: template/migrate.php:406
msgid "Save Migration Profile"
msgstr "保存迁移配置文件"

#: template/migrate.php:406
msgid "Save the above settings for the next time you do a similiar migration"
msgstr "保存上面的设置供下次进行类似迁移时使用。"

#: template/migrate.php:425
msgid "Create new profile"
msgstr "创建新配置文件"

#: template/migrate.php:434 template/migrate.php:444
msgid "Warning: Different Table Prefixes"
msgstr "警告：表前缀不同"

#: template/migrate.php:436
msgid ""
"Whoa! We've detected that the database table prefix differs between "
"installations. Clicking the Migrate DB button below will create new database "
"tables in your local database with prefix \"<span class=\"remote-prefix\"></"
"span>\"."
msgstr ""
"哇！我们检测到两个网站的数据库表前缀不同。点击下面的迁移按钮将在本地数据库中"
"创建前缀为“%s”新数据表。"

#: template/migrate.php:438
#, php-format
msgid ""
"However, your local install is configured to use table prefix \"%1$s\" and "
"will ignore the migrated tables. So, <b>AFTER</b> migration is complete, you "
"will need to edit your local install's wp-config.php and change the \"%1$s\" "
"variable to \"<span class=\"remote-prefix\"></span>\"."
msgstr ""
"但是，您的本地安装配置为使用表前缀“ <span class=“remote-prefix”></span> “，并"
"将忽略迁移表。因此， 迁移完成<b>后</b>，您需要编辑本地环境中的wp-config.php文"
"件，将 \"%1$s\" 常量修改为 \"<span class=\"remote-prefix\"></span>”。"

#: template/migrate.php:440
msgid ""
"This will allow your local install the use the migrated tables. Once you do "
"this, you shouldn't have to do it again."
msgstr "这将允许本地站点使用迁移的表进行安装。一旦完成，就不要重复进行了。"

#: template/migrate.php:446
#, php-format
msgid ""
"Whoa! We've detected that the database table prefix differs between "
"installations. Clicking the Migrate DB button below will create new database "
"tables in the remote database with prefix \"%s\"."
msgstr ""
"哇！我们检测到两个网站的数据库表前缀不同。点击下面的迁移按钮将在远程数据库中"
"创建前缀为“%s”新数据表。"

#: template/migrate.php:448
#, php-format
msgid ""
"However, your remote install is configured to use table prefix \"<span class="
"\"remote-prefix\"></span>\" and will ignore the migrated tables. So, "
"<b>AFTER</b> migration is complete, you will need to edit your remote "
"install's wp-config.php and change the \"<span class=\"remote-prefix\"></"
"span>\" variable to \"%s\"."
msgstr ""
"但是，您的远程安装配置为使用表前缀“ <span class=“remote-prefix”></span> “，并"
"将忽略迁移表。因此， 迁移完成<b>后</b>，您需要编辑远程服务器中的wp-config.php"
"文件，将 \"%1$s\" 常量修改为 \"<span class=\"remote-prefix\"></span>”。"

#: template/migrate.php:450
msgid ""
"This will allow your remote install the use the migrated tables. Once you do "
"this, you shouldn't have to do it again."
msgstr "这将允许远程站点使用迁移的表进行安装。一旦完成，就不要重复进行了。"

#: template/profile.php:2
msgid "Would you like to use a saved migration profile?"
msgstr "想使用一个已保存的配置文件吗？"

#: template/profile.php:7
msgid "Nope, let's start fresh..."
msgstr "不，让我们重新开始......"

#: template/settings.php:18
msgid ""
"Accept <b>pull</b> requests allow this database to be exported and downloaded"
msgstr "接受<b>拉取</b>请求允许此站点的数据库被导出并下载"

#: template/settings.php:24
msgid "Accept <b>push</b> requests allow this database to be overwritten"
msgstr "接受<b>推送</b>请求允许覆盖此站点的数据库"

#: template/settings.php:30
msgid "Enable SSL verification"
msgstr "启用 SSL 验证"

#: template/settings.php:34
msgid ""
"We disable SSL verification by default because a lot of people's "
"environments are not setup for it to work. For example, with XAMPP, you have "
"to manually enable OpenSSL by editing the php.ini. Without SSL verification, "
"an HTTPS connection is vulnerable to a man-in-the-middle attack, so we do "
"recommend you configure your environment and enable this."
msgstr ""
"我们默认禁用了SSL验证，因为很多环境没有设置好 SSL 支持。例如，在XAMPP中，你必"
"须手动编辑php.ini 来启用OpenSSL的。如果没有SSL验证，HTTPS连接很容易受到中间人"
"攻击，所以我们建议配置你的环境并启用。"

#: template/settings.php:41
msgid "Connection Info"
msgstr "连接信息"

#: template/settings.php:43
msgid "Reset API Key"
msgstr "重置API密钥"

#: template/settings.php:49
msgid ""
"Improve performance and reliability by not loading the following plugins for "
"migration requests"
msgstr "通过不加载以下插件和迁移请求来提高性能和可靠性。"

#: template/settings.php:53
msgid ""
"Some plugins add a lot of overhead to each request, requiring extra memory "
"and CPU. And some plugins even interfere with migrations and cause them to "
"fail. We recommend only loading plugins that affect migration requests, for "
"example a plugin that hooks into WP Sync DB."
msgstr ""
"一些插件会为每个请求增加大量开销，需要更多的内存和CPU。而一些插件甚至会干扰迁"
"移导致迁移失败。我们建议只加载影响迁移请求的插件，如挂载到 WP Sync DB 的插"
"件。"

#: template/settings.php:75
msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

#: template/settings.php:83
msgid "Maximum Request Size"
msgstr "最大请求大小"

#: template/settings.php:86
#, php-format
msgid ""
"We've detected that your server supports requests up to %s, but it's "
"possible that your server has limitations that we could not detect. To be on "
"the safe side, we set the default to 1 MB, but you can try throttling it up "
"to get better performance. If you're getting a 413 error or having trouble "
"with time outs, try throttling this setting down."
msgstr ""
"我们检测到您的服务器最大支持 %s 的请求，但它你的服务器可能有我们无法检测到的"
"限制。安全起见，我们默认为设置1 MB，但你调高此设置以获得更好的性能。如果遇到"
"了413错误或与超时问题，请调低此设置。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Could not connect to deliciousbrains.com</strong> &mdash; You "
#~ "will not receive update notifications or be able to activate your license "
#~ "until this is fixed. This issue is often caused by an improperly "
#~ "configured SSL server (https). We recommend <a href=\"%1$s\" target="
#~ "\"_blank\">fixing the SSL configuration on your server</a>, but if you "
#~ "need a quick fix you can:<p><a href=\"%2$s\" class=\"temporarily-disable-"
#~ "ssl button\">Temporarily disable SSL for connections to deliciousbrains."
#~ "com</a></p>"
#~ msgstr ""
#~ "<strong>无法连接到 deliciousbrains.com</strong> &mdash; 您将不能收到更新通"
#~ "知，也无法激活您的许可证。这个问题通常是由不正确配置的SSL服务器（HTTPS）引"
#~ "起的。我们建议<a href=“%1$s” target=“_blank”>修复服务器上的SSL配置</a> ，"
#~ "但如果你需要速战速决，您可以： <p> <a href=“%2$s” class=“temporarily-"
#~ "disable-ssl button”>暂时禁用到 deliciousbrains.com 的 SSL 连接</a> </p>"

#~ msgid "Could not retrieve version details. Please try again."
#~ msgstr "无法检索版本信息。请再试一次。"

#~ msgid "There is a new version of "
#~ msgstr "有一个新版本"

#~ msgid "View version %s details"
#~ msgstr "查看版本 %s 详情"

#~ msgid "My Account"
#~ msgstr "我的帐户"

#~ msgid "Update Available"
#~ msgstr "有可用更新"

#~ msgid ""
#~ "%1$s %2$s is now available. You currently have %3$s installed. <a href="
#~ "\"%4$s\">%5$s</a>"
#~ msgstr "%1$s %2$s 现已可用。您目前安装了%3$s。 <a href=\"%4$s\">%5$s</a>"

#~ msgid "Update Now"
#~ msgstr "马上更新"

#~ msgid ""
#~ "<strong>An Unexpected Error Occurred</strong> &mdash; Please contact us "
#~ "at <a href=\"%1$s\">%2$s</a> and quote the following:"
#~ msgstr ""
#~ "<strong>发生了意外错误</strong> -请与我们联系<a href=“%1$s”>%2$s</a>并注明"
#~ "以下内容："

#~ msgid "Addons Unavailable"
#~ msgstr "扩展不可用"

#~ msgid "Installed"
#~ msgstr "已安装"

#~ msgid "Activated"
#~ msgstr "已启用"

#~ msgid "Activate"
#~ msgstr "启用"

#~ msgid "Install"
#~ msgstr "安装"

#~ msgid "Download"
#~ msgstr "下载"

#~ msgid ""
#~ "Please activate your license before attempting a pull or push migration."
#~ msgstr "尝试拉取或推送迁移之前，请先激活您的许可证。"

#~ msgid "Addons"
#~ msgstr "扩展"

#~ msgid ""
#~ "A problem occurred when trying to check the license, please try again."
#~ msgstr "检查许可证时出错，请重试。"

#~ msgid "Please enter your license key."
#~ msgstr "请输入您的许可证密钥。"

#~ msgid ""
#~ "A problem occurred when trying to register the license, please try again."
#~ msgstr "尝试注册许可证时出错，请重试。"

#~ msgid ""
#~ "Your license has been activated. You will now receive automatic updates "
#~ "and access to email support."
#~ msgstr ""
#~ "您的许可证已被激活。从现在开始，您将会收到自动更新并可以访问电子邮件的支"
#~ "持。"

#~ msgid "Fetching license details, please wait..."
#~ msgstr "获取许可证详细信息，请稍候..."

#~ msgctxt ""
#~ "\"Remove\" in this context is used to delete a license, example "
#~ "formatting: xxxx-xxxx-xxxx Remove"
#~ msgid "Remove"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "Fetching addon details, please wait..."
#~ msgstr "正在获取扩展的详细信息，请稍候..."

#~ msgid ""
#~ "We couldn't find your license information. Please switch to the settings "
#~ "tab and enter your license."
#~ msgstr "我们无法找到您的许可信息。请切换到设置选项卡并输入您的许可证。"

#~ msgid "Once completed, you may visit this tab to view the available addons."
#~ msgstr "一旦完成，您可以访问此选项卡查看可用扩展。"

#~ msgid "Email Support"
#~ msgstr "邮件支持"

#~ msgid "Once completed, you may visit this tab to view your support details."
#~ msgstr "一旦完成，您可以访问此选项卡可以查看您的支持详细信息。"

#~ msgid "Your License"
#~ msgstr "您的许可证"

#~ msgid "The license key is currently defined in wp-config.php."
#~ msgstr "目前，许可证密钥在WP-config.php中定义。"

#~ msgid "Activate License"
#~ msgstr "激活许可"
